\section{Invariante de la representación}\label{repConjunto_invConjunto}
El invariante es {\itshape rep.\+anio!=0} \section{Función de abstracción}\label{repConjunto_faConjunto}
Un objeto válido {\itshape cron} del T\+DA \doxyref{Cronologia}{p.}{classCronologia} representa

Un año y un un conjunto de eventos.

El año\+: cron.\+anio El conjunto de eventos cron.\+vec\+Eventos, el cual es un vector de objetos \doxyref{Evento}{p.}{classEvento}\section{Invariante de la representación}\label{repConjunto_invConjunto}
El invariante es {\itshape rep.\+anio!=0} \section{Función de abstracción}\label{repConjunto_faConjunto}
Un objeto válido {\itshape cron} del T\+DA \doxyref{Evento}{p.}{classEvento} representa

Un año, un conjunto de palabras clave y una serie de eventos.

El año\+: ev.\+anio Palabras clave\+: ev.\+vec\+Palabras Eventos\+: ev.\+vec\+Eventos 